彩興苑家居寬頻

有咩offer

sale我手機plan做乜鳩

HGC寬頻
😎轉台特別計劃
🌈$99 1000M 光纖+ 電話 送Mytv或TP-Link Ac1200🌈
😎特選公屋
🌈$70 100M+Tp-Link Ac1200
🌈$70 100M+Mytvsuper
🌈$70 100M + 家居電話🌈

HGC寬頻優惠
100m-1000m
$69-$89
$99 1000m送mytv or tplinkac1200
有興趣可

Telegram:

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用

冇HKBN sales?